點都好，目的係不舉

撚狗別太用力